解放軍番屋企未

港澳自由行個證最多留一個星期

日日係石崗出出入入

可以無限次出入咩？

留意到12號當日佢地直升機出入既次數好多

唔得都變得

非法入境點報

偵測下先